開乜撚嘢暖氣呀，我屌你老母臭西呀港鐵

屌你老母啊
焗到嘔啊
知唔撚知好多人啊，點解仲未焗撚死你地自己啊，屌你老母地鐵臭鳩狗

銅鑼灣👎👎

你諗多撚左了
只係冇開冷氣

九龍灣地鐵

冇開冷氣理應唔會咁焗

佢老母臭閪，佐敦等車，唔撚講以為自己入撚咗個微波爐
on9，屌你老母，百變星君呀而家

地鐵咁多人
冷氣開細d都焗到仆街啦

去死啦成班仆街，開啲冷氣會唔撚會死呀

焗到細胞變成大胞

邊有咁多錢開暖爐比你